大家成日話火影後期垃圾

但係斑 vs 8門 帶土 vs 卡卡西 第7班復活
鳴門父子合作等等都好好睇
仲可以借住復活既原因令初代 同其他代既水影 雷影 土影 有得出場
唔洗下下睇回憶先知死左既忍者有幾勁
最緊要係集齊晒所有忍者 尾獸係同一個戰場上 就好似復仇者3咁咁盛大

得斑同凱係好睇
其他全部開外掛，有乜好睇

啲人係咬撚住鳴人佩恩嗰場嚟屌

劇情同打鬥兩樣野
利申：覺得兩樣都世界第一

本身8門呢招已經好型 加埋阿凱爆8門真係好撚熱血 睇到扯左

第3部太貪心嗱

五大國現代忍者都未識晒
跟住就已經掘返古代啲死屍出黎
仲未分到邊個打邊個既時候
就已經要認9隻尾獸

一開頭都有啲戰術劇情
後尾跟本係全打
跟住一打就回憶

衰就衰在
太短時間要認識勁多嘢

點先為之後期？
打佩恩開始？

因為冇忍術

憶遁

拖 hea畫
斑爺做boss冇耐就比黑絕陰
跟住boss轉埋輝夜 都唔知做緊乜鳩

本身班仔應該係最後大佬

封印壺
佐助似班細佬
初代教佐助一招 （冇左影）

無啦啦整個輝夜出黎

其實想玩忍界大戰
留返下一代先玩啦
根本五大國大家都未認識好
可以再講多啲互相既仇恨先

黑絕應該係一直有計劃，但斑應該可以收埋佢皮
真係好想睇鳴佐真真正正打斑
game入面都好d，兩面認真打完輝夜先出黎
但其實根本輝夜可以留劇場版先打
佢一出黎做boss完全破壞哂之前對斑既鋪排

後期最ON9 is 變左火撚大法師

已經同忍者冇乜關系

已經唔出忍術 全部都血繼 自身特殊招 開掛

同埋拖戲 打完帶土 又打班 又打班同帶土

之後心諗終於打撚完 又彈個輝夜出黎 又打

我愛羅 打2代水影 幫大家上埋科學堂
話火影後期垃圾大多數係人講佢又講

帶土 : 我係BOSS
斑 : 傻鳩 我先係BOSS
黑絕 : 兩條傻鳩 輝夜先係BOSS

op垃圾定火滾垃圾

雷定千鳥

我覺得而家Boruto先係垃圾之最
根本已經無嘢好講死撐落去
以前點垃圾都會講下忍術
而家就係到播日常生活片段
完全唔知做乜鳩

講真我寧願佢繼續講舊角色
遇上更勁嘅大佬(雖然無可能，之前吹太大，六道老母都出埋)
都好過而家咁

最理想既結局應該係出左無限月讀就完啦

啲忍具整出嚟唔知做乜鳩 廢人先用

班打凱嗰場可以再好睇D
講佢地兩個可以互相過招 對打 好過短時間SM之後又碌柒咁樣

後期打班 佢地成班人圍攻班，完全無忍者單對單既道德。

成班撚屌無主見 初初都真係以為火影後期垃圾，原來斑出嚟好睇番，呢點係無人講

凱唔死敗筆來

乜野開死門既覺悟 真係on99

鳴門手多多試新能力
搞到凱下半世要坐輪椅

應該死撚左 刻佢個樣上去同火影並排

我覺得凱8門個下死左先有個種犧牲嘅光榮
會有阿斯瑪個感覺 反而寧次死就真係on99
兩個結局調轉就fit啦

個六道老母好撚似洛克人d大佬
似睇緊鳴門玩vr打機咁

想問有邊個可以同班單對單
除左佐鳴同柱間

雙神威

神威食哂佢d求道玉

火影最好睇都係柱間同斑
鳴佐做唔到呢種識英雄重英雄 但又各自有夢想同理念嘅感覺
鳴佐果種羈絆作者寫得太過小學雞 雖然第二部都係得16歲
但個人比較鍾意柱間同斑呢種

斑仲有輪墓，木遁分身

依度根本合情合理
係輝夜無啦啦彈出嚟先奇怪

火影背景係垃圾中既垃圾

咁死神

應該同寧次掉轉。
一個角色有死亡覺悟去赴死，最後死唔去，其實仲慘過死。
個結果仲要變廢人，作者洗唔洗咁憎佢

其實好唔中意係咁用死人出黎bin c

凱8門冇中忍李5門好睇 (動畫撚）啲bgm 柒撚到

寧次

鳴門被人抽走尾獸,塞入去唔洗死

鳴門老母死得好慘啊

佢老母都唔係因為抽走尾獸而死

當初四代將九尾再封印俾鳴門老母的話，鳴門老母咪唔洗死囉

盲腸

乜老母唔係同四代一齊插死？

未插之前都已經準備封落鳴門度

我斑願稱你為最強！體術無人出你左右！

我都覺問題唔大
最討厭都係啲filler episodes
冇咗緊湊感

普通斑型過六道斑好多

六道斑先後比凱同鳴佐吊打，仲要比黑絕穿心，霸氣盡失

打完培恩之後應該要開第三部 唔應該連住疾風傳 後面嗚佐升lv升得太快 最終boss應該要打斑 boruto先打六道老母

普通斑啱啱出場開無雙型撚到

個人認為仲霸氣過大總統

根本火影就世界第一

英雄所見樂瞳

打完佩恩
跟住重建木葉
可以講一年後
咁樣再開第3部

第3部應該打完班
之後鳴助互片就完鳩左佢
我想悽美啲
講2個都知道可以駁手
但係2個都冇駁 （咁樣羈絆啲）

●岸本最on9係用晒啲劇情戲碼
射鵰都唔會講晒成個世界
咁樣神鵰先有空間去發輝
簡單啲講岸本唔識留白

●同埋格鬥武力已經彭漲到極限
武力漫畫必然發展到最後一拳爆星球
去到呢啲位都唔完一定爛落去
觀眾觀感唔會再睇一拳爆石頭
所以第二代一定夾硬話勁過上一世代

後期真係好多Bug,最簡單忍界大戰帶土同兜合作,兜穢土轉生金角銀角果時,帶土見到直接吸金銀角開無限月讀場大戰已經唔使打

其他咩雷切千鳥,三代係咪最強火影,其實只係作者後期唔記得前期設定而造成的bug,都唔明點解可以吵幾個post

帶土根本就係失敗角色
變黑冇說服力 洗白又冇說服力

後期最好睇係講返初代同斑細個嘅故事

我都唔撚明呢到
講到一定要捉八尾九尾

轉頭原來用查克拉都得

我幾中意一個角色原來3個身份
飛＞班＞帶土
咁樣幾有忍者味道
仲要由一開波已經鋪帶土（卡卡西單寫輪眼）

但係作者製造到嘩眾取寵
但係做唔返個合理解釋

琳死左就發撚晒癲
又話知道唔關卡卡西事
要毁滅成個忍者系統

其實果陣
佢可以返木葉揾四代幫手

帶土個角色一半一半喇 未除面具好有神秘感，憑著一招神威走天涯，大到咁多人，諗起有啲佩服

跟本玩晒

啱，火影由頭到尾都係垃圾

屌你老母，冇睇就收皮啦

根本去到打完潘恩之後快快手埋尾再鳴佐大戰就完係最好
乜撚野忍界大戰明顯係jump唔想火影完
拖到中間咁撚柒

班隻寫輪眼有咩能力都未講

我覺得岸本想用晒所有戲碼

其實打完佩恩果陣應該停一停
甚至完左佢都得
其實鳴人做火影
都係想全村人認同佢

救返條村
全村人都認同左佢
做唔做火影？無所謂啦

因為大把戲碼未講
其他五大國有咩名忍
九隻尾獸係點
凱既死門
鳴人老豆老母死左去邊

簡單啲講
一開波寫得個頭太大

其實佐助講得好啱
五國係因為有共同敵人先會團結
到最後全世界無人夠膽同敢打大愛撚鳴門
先造就到五國團結
你試下鳴佐一齊死左
睇下五國會唔會仲咁團結到一齊開中忍考試

最想睇就係五國嘅恩仇
點知比我愛羅嘅演說簡簡單單就帶過左
雷之國偷白眼 身為木葉最強一族又可以唔出聲一齊玩忍戰

潘恩篇完左
應該講下五國之間點樣鬼打鬼
例如火風聯合 風土互打 水就執雞
然後打打下帶土同兜出黎黎個全場大執雞仲好睇